2018-03-23 我愛陳茂波

政府好波

系

波

波叔

好波

我冇份

如果班泛民又搞搞震拉布唔俾預算案通過
希望牙爺可以DQ哂佢地

你唔算通常居港 無得拎

不嬲話建制先係做野

拎完澳門嗰一皮仲想拎4k？